如好快規定全體公務員唔能有外籍, 而家洋狗點

好想快啲見到公務員只準由中国人做，有香港身份證嘅全部唔做得

變做condom

我係中國政府就即刻做
香港公務員人工高到世界冇第一都有頭五
班友返去都唔會有着數㗎啦
根本香港公務員就係任政權宰割
成班鬼頭一定即刻放棄英國國籍攞特區護照